====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Michel Degré , m ’ a reçu en septembre 1961 , il m ’ a dit  : vous avez à faire une tache de coordination au jour le jour auprès des trois Préfets et des différents services de l ’ État , des départements et des Communes (3 départements , mais 1 305 communes) et vous avez aussi à appliquer le Plan à longue portée que nous avons établi et qui avait été publié en Août 1960 , exactement un an avant sous le titre de Plan d‘aménagement général et d ’ organisation de la Région de Paris plus connu , et je l ’ appellerai maintenant ainsi sous le nom de P . A . D . 0 . G . né de très longues cogitations du service d ’ aménagement de la région parisienne qui datait d ' une existence à peu près de 20 ans et qui avait la charge d ' élaborer les plans d ’ urbanisme par groupe de communes et aussi de faire un plan général dont on a forcé l ' issue au mois d ’ Août 1960 .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ dire, long, connaître, long, forcer ]
epistemique :: 3 :: [ long, connaître, long ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ long, connaître, long ]
epistemique_niveau2 :: 3 :: [ long, connaître, long ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication :: 1 :: [ forcer ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ forcer ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ forcer ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ dire, long, connaître, long, forcer ]
epistemique :: 3 :: [ long, connaître, long ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ long, connaître, long ]
epistemique_niveau2 :: 3 :: [ long, connaître, long ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication :: 1 :: [ forcer ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ forcer ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ forcer ]
Total feature counts: 20

